有冇人覺得勸交撚好煩？

唔好打啦！唔好打啦！唔好打啦！
次次幾經辛苦捉到人落單，就有班人阻住哂！喂！你係手足就睇水開遮啦！
唔係我讚對家，但對家真係有先見之明！ 一早開咪叫我地做曱甴
納粹德軍屠殺猶太人果時都係叫猶太人做曱甴先殺得咁狠！而家對家連廢佬都叫，邊叫邊出手打！
所以要諗方法消除大家對“打人”既心理關口，此關一破，200萬點會輸比3萬？！

所以我哋要以其人之道還其狗之身！咩黑警，廢佬都係同人有關，點都唔夠咁曱甴咁“易殺，煩，害蟲”，要有齊三個共通點，而且有少少人開始話黑警既就係“老鼠”。其實真係唔洗諗其他，簡單直接！
以後對家就叫老鼠
要追返比人叫曱甴既差距，叫到自己人都認為黑警藍絲都係老鼠，我以後唔想再係前線見到勸交撚！

好撚攰呀，依加仲未有Twitter個啲我屌你老母，手足打生打死，你禁幾個制都唔肯？

文宣組係文，我地係宣
有文無宣食得屎

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

無記者就住死裏打